60836302

蘋果動啱啱彈出嚟
有無人打咗去

同想

唔敢click

舉事暗號
殺靼子

有冇人撳到入去

只係文章ID

盲腸炎

我識得機主，電話無停過
佢同毒果無關係，叫我上嚟澄清一下
麻煩幫手置頂

出左道歉啟示

咁有趣